# Добавление камер через показ QR-кода

## Требования к скорости доступа в сеть Интернет
Для успешного подключения и работы такой камеры необходима пропускная способность сети не менее 2 Мбит/с.

## Алгоритм

1. Войдите в личный кабинет.
2. Нажмите «Добавить камеру».
3. Следуйте инструкциям в открывшемся окне.

## Пример

1. Включите камеру в розетку или USB-порт на компьютере.
2. Дождитесь звукового сигнала и изменения цвета светодиода на корпусе камеры с синего на мигающий красный. Это занимает около 2 минут. Если через 2 минуты светодиод сохранил синий цвет, то камера уже подключена к Wi-Fi сети. В таком случае вы можете:
	1. сбросить все настройки камеры, следуя инструкции по сбросу настроек, и вернуться к шагу 1;
	2. подключить камеру по серийному номеру, указанному на наклейке на ее корпусе.
	3. После звукового сигнала нажмите кнопку «Мигает красным».
	4. Введите название сети Wi-Fi, через которую камера получает доступ к Интернету. Если сеть защищена паролем, введите его в поле для ввода пароля.
	5. Нажмите «Продолжить».
	6. Нажмите «Я готов показать QR-код».
	7. Покажите QR-код, отобразившийся на экране устройства, в объектив камеры с расстояния около 20 см. Ожидайте звукового сигнала 5-10 секунд.
	8. После звукового сигнала «QR-код распознан» нажмите «Код распознан». Если камера воспроизвела фразу «Не удалось подключиться к Wi-Fi», проверьте, правильно ли вы ввели название сети и пароль. Если название и пароль правильные, сбросьте настройки камеры и вернитесь к шагу 1.
3. После успешного подключения в окне веб-браузера откроется поле настроек камеры. Введите первоначальные настройки:
	1. режим работы микрофона;
	2. имя камеры.
4. Нажмите «Сохранить настройки и начать просмотр».
